<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

   <statements version="1.0" htmlParse="false">
     <statement id="1">Nhân viên sẽ làm việc với tôi có độ tuổi tương đương với tôi. </statement>
     <statement id="2">Nhân viên sẽ làm việc với tôi có cùng tín ngưỡng/tôn giáo với tôi. </statement>
     <statement id="3">Nhân viên sẽ làm việc với tôi là nữ.</statement>
     <statement id="4">Nhân viên sẽ làm việc với tôi có xu hướng tính dục giống như tôi.</statement>
     <statement id="5">Nhân viên sẽ làm việc với tôi có mức thu nhập giống như tôi.</statement>
     <statement id="6">Nhân viên sẽ làm việc với tôi từng là người giúp việc.</statement>
     <statement id="7">Nhân viên sẽ làm việc với tôi sống trong cùng cộng đồng với tôi.</statement>
     <statement id="8">Nhân viên sẽ làm việc với tôi cùng quê với tôi.</statement>
     <statement id="9">Nhân viên sẽ làm việc với tôi có cùng trình độ học vấn với tôi.</statement>
     <statement id="10">Nhân viên sẽ làm việc với tôi có con.</statement>
     <statement id="11">Nhân viên sẽ làm việc với tôi có kinh nghiệm cá nhân về các vấn đề sức khỏe tinh thần.</statement>
     <statement id="12">Những người có độ tuổi tương đương với tôi cũng tìm đến dịch vụ của tổ chức này.</statement>
     <statement id="13">Những người có cùng tín ngưỡng/tôn giáo với tôi cũng tìm đến dịch vụ của tổ chức này. </statement>
     <statement id="14">Những người phụ nữ khác cũng tìm đến dịch vụ của tổ chức này.</statement>
     <statement id="15">Những người có xu hướng tính dục giống như tôi cũng tìm đến dịch vụ của tổ chức này.</statement>
     <statement id="16">Những người có mức thu nhập giống như tôi cũng tìm đến dịch vụ của tổ chức này.</statement>
     <statement id="17">Những người làm nghề giúp việc cũng tìm đến dịch vụ của tổ chức này.</statement>
     <statement id="18">Những người sống trong cùng cộng đồng với tôi cũng tìm đến dịch vụ của tổ chức này.</statement>
     <statement id="19">Những người cùng quê với tôi cũng tìm đến dịch vụ của tổ chức này.</statement>
     <statement id="20">Những người có cùng trình độ học vấn với tôi cũng tìm đến dịch vụ của tổ chức này.</statement>
     <statement id="21">Những người có con cũng tìm đến dịch vụ của tổ chức này.</statement>
     <statement id="22">Khi tôi bước vào văn phòng, tôi cảm thấy an toàn.</statement>
     <statement id="23">Tôi có thể đến văn phòng đó mà không sợ người bên ngoài biết được mục đích của tôi.</statement>
     <statement id="24">Tôi không cần phải cung cấp thông tin cá nhân cho nhân viên nếu tôi không muốn.</statement>
     <statement id="25">Tôi có thể giao tiếp với nhân viên qua điện thoại hoặc internet (vd: Zalo, Messenger, WhatsApp.)</statement>
     <statement id="26">Tôi có thể gặp mặt trực tiếp với nhân viên. </statement>
     <statement id="27">Tôi có thể chia sẻ thông tin cá nhân, suy nghĩ, hoặc băn khoăn với nhân viên mà không sợ người khác (nhân viên hoặc khách của tổ chức) nghe thấy cuộc nói chuyện của chúng tôi.</statement>
     <statement id="28">Văn phòng (lễ tân, phòng họp) có cảm giác ấm cúng và chào đón. </statement>
     <statement id="29">Văn phòng sạch sẽ và gọn gàng.</statement>
     <statement id="30">Văn phòng yên bình (không quá ồn ào).</statement>
     <statement id="31">Đồ nội thất và chỗ ngồi thoải mái.</statement>
     <statement id="32">Văn phòng nằm trong một môi trường an toàn</statement>
     <statement id="33">Tổ chức này có giấy phép hoạt động ở Việt Nam.</statement>
     <statement id="34">Gia đình tôi ủng hộ tôi tìm đến dịch vụ của tổ chức này.</statement>
     <statement id="35">Bạn bè/người quen ủng hộ tôi tìm đến dịch vụ của tổ chức này.</statement>
     <statement id="36">Tổ chức này có thể đưa ra ví dụ về tác động họ đã tạo ra.</statement>
     <statement id="37">Lãnh đạo của tổ chức này là một người được coi trọng trong cộng đồng. </statement>
     <statement id="38">Nhân viên đã được học hành và đào tạo về chăm sóc sức khỏe tinh thần.</statement>
     <statement id="39">Nhân viên đã làm công việc cung cấp dịch vụ chăm sóc sức khỏe tinh thần trong nhiều năm.</statement>
     <statement id="40">Nhân viên hiểu các thắc mắc và băn khoăn của tôi.</statement>
     <statement id="41">Nhân viên cho thấy họ quan tâm đến sức khỏe và tình trạng của tôi.   </statement>
     <statement id="42">Khi tôi bước vào tổ chức này, tôi được một nhân viên đón tiếp.</statement>
     <statement id="43">Khi nói chuyện với nhân viên, tôi được đối xử một cách tử tế và tôn trọng.</statement>
     <statement id="44">Nhân viên dành thời gian để trả lời những câu hỏi và băn khoăn của tôi.</statement>
     <statement id="45">Quy trình và điều kiện để tiếp cận dịch vụ từ tổ chức này được giải thích rõ ràng.</statement>
     <statement id="46">Tôi không phải chờ đợi lâu để gặp được nhân viên.</statement>
     <statement id="47">Trước khi tôi cung cấp thông tin cá nhân, nhân viên giải thích cho tôi biết họ sẽ dùng thông tin của tôi vào việc gì.</statement>
     <statement id="48">Tổ chức này cung cấp dịch vụ với chất lượng như nhau cho tôi cũng như cho người khác.</statement>
     <statement id="49">Tôi được lựa chọn dịch vụ và cách thực hiện dịch vụ (tôi có thể chọn khung thời gian, làm việc với nhân viên nào v.v.).</statement>
   </statements>